點解大陸咁堅持要挾啲富豪返上去?

本身逃犯條例就係想挾啲人上去
依家國安法都係挾啲人去上
啲富豪真係唔會走?
咁走資既話，會唔會直插無水花?

擺明夾勇武港獨

可能包括樓主

當初都係有討論係想挾政治人物定還是資本家
我覺得係兩樣都挾曬

因為可以回血劍

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

之前幫有錢佬反習

直頭係有2個唔敢上北京WO

講緊連本身係中國個班有錢佬都反習

權鬥+回血劍

因為中共冇錢

因為佢哋又等錢使又想扮資本主義
以前共產主義國家會沒收資本家所有資產收歸國有
納粹德國極右就容許資本家繼續存在， 但係啲錢佢哋冇自由運用， 一定要去買國債

共產主義行唔通
但係又等錢洗
咪要捉班資本家返去幫政府埋咗張單去囉

咁簡單你都唔明?
中國想用香港做窗口交易
但沒有足夠權力控制資本下來後的走向
所以對進入香港資金一樣採用外國限額
還不明白, 郭文貴在香港那筆錢, 你懂的

也換句話說, 當香港資本完全可控
就可以隨心所欲用這窗口洗錢

仲要今日勁多大陸資金落黎
托唔到市，要跌1300點
大陸國家隊都頂唔住

前提係外資唔會走資

應該其中一個目標

法輪功，澳門都有

本來就係夾富豪。

唔明點解要擋

你都痴線

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

1800億成交額都托唔住
下星期再黎 都唔知仲有冇錢托

Both ok?

回血劍

星期一再跌先講啦

借夾港獨夾富豪, 2014年指鹿為馬睇下邊個唔聽話, 既然個個都咁聽話咁就夾晒咁多位有錢佬番中國啦

星期一實升300

之前要做樣比香港睇
就等於香港一國兩制要做比台灣睇
當唔駛再做戲就出手開波

鬼係托咩 換位炸 外資---＞中資 到時個市任佢玩

無人再加入嘅市場玩黎玩去又咪自己錢

富豪係大陸有生意根本走唔到

富豪點會唔走，你見唔走果啲係走唔到

夾富豪洗乜送中國安法，肖建華就係例子

而家係針對港獨即係我地做啱左

要夾富豪駛撚立法。中意幾時夾咪幾時夾
之前有個住四季 嘅都夾走左啦

又來洗白？
每樣野都係為左箝制香港既自由

你緊係唔明啦，p牌仔

咁嘅氣氛，一定跌啦，買股都係買氣氛姐，大家再幫手吹風吹到好撚差，等睇個市跌穿兩萬

唔夾資本家點回血
反正我無錢

民脂民膏
無咪攞囉，有咩問題？
唔好忘記，你哋嘅一切都係政府俾你哋㗎
自古以來都係咁㗎啦！
跪恩啦！

謝主隆恩

抄家

你都痴！用腦諗真d嘢先啦！

佢最驚嘅都係政敵 你估佢真係覺得香港人可以威脅到政權咩

充公補血共黨燒錢買餓國軍用品打賤世界各地

其實佢地要夾人都不費吹灰之力
從來都做緊
枱底成日做

點解要搞咁多野呢

得果幾十億，拖條毛咩

大陸冇錢呀

撚有托 配合消息 沽埋一份

中央屠宰

good文宣方向
話畀人聽冇人可以獨善其身

下晝應該有托既

淨係睇返個南北水，都見到多成幾倍錢落黎

缺錢，香港的富豪都好有錢

以後吾洗麻煩，香港安排地方解決

送中法2.0

明顯係上面缺外匯
用d垃圾債借走香港d外匯儲備同政府盈餘
解燃眉之急

支爆前必先港爆 定律黎
就好似你有間穩定租出去既豪宅
每月都有可觀收入
但當你周轉不靈果時 唯一方法就係賣左佢

我覺得係孟萬舟單野令佢想將全港既外資外國人變人質做談判

勇武大大聲夾 資本家靜靜雞夾 渣都冇埋

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

呢個情況，你敢撈底？
我真心唔敢買正股

大陸要cap水
但依家要自己錢托返轉頭，渣住啲蟹貨
成件事咪本末倒置？

因為土匪無性🙂

我覺得最難走係地產相關嘅資產
本身係大陸賺埋賺埋就擺返落香港
係驚擺大陸會充公
依家擺係香港，挾你人返上去，一樣沒收到資產
參考吓海航

政敵，異見人士都係目標嚟架
我無否認呢點
但啲富豪唔出聲，原因都係你講果點，啲錢搬唔走
因為太急，賣唔郁啲資產
但我意思係：富豪真係唔驚挾上去？真係唔打算搬錢走？唔參考下誠哥？

挾得到個人，都挾唔到啲資產
依家講緊直頭係可以做到大陸咁
比如想收割某某中產，直接安個罪名，拉人封艇
連層樓都沒收埋
紅字既話，洗頭艇做唔到掛？
淨係一個太古城，值幾多億？
你既錢=黨既錢
講緊係充公成個香港

都係
呢點都有時事評論員講過，我都認同
特別係之後美國條防線褪到去台灣
香港就變返諜報中心
國安法就方便中共打擊美國啲情報/間諜活動
即係之後獨立更難
更難拎到資源

唔通你想富豪同你一齊出黎和你唱？叫口號？

調返轉諗 你係富豪你會點？大大聲話俾人知你想走資？

咁你又做到啲咩

要睇清楚錢經香港有分幾種

大陸 政府 阿公
呢啲錢個個都想貪

大陸 民企 富豪
嚟到香港以前就安全 依家大家知咩事

你覺得真係要挾富豪？點解會咁覺得？